# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: update-manager HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-06 20:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-03 16:18+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-05-11 11:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18962)\n"
"Language: zh_CN\n"

#. ChangelogURI
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in.h:4
#, no-c-format
msgid "http://changelogs.ubuntu.com/changelogs/pool/%s/%s/%s/%s_%s/changelog"
msgstr ""
"http://changelogs.ubuntu.com/changelogs/pool/%s/%s/%s/%s_%s/changelog"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:33
msgid "Ubuntu development series"
msgstr "Ubuntu 开发系列"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:139
msgid "Ubuntu 19.10 'Eoan Ermine'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:146
msgid "Cdrom with Ubuntu 19.10 'Eoan Ermine'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:248
msgid "Ubuntu 19.04 'Disco Dingo'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:255
msgid "Cdrom with Ubuntu 19.04 'Disco Dingo'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:357
msgid "Ubuntu 18.10 'Cosmic Cuttlefish'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:364
msgid "Cdrom with Ubuntu 18.10 'Cosmic Cuttlefish'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:465
msgid "Ubuntu 18.04 'Bionic Beaver'"
msgstr "Ubuntu 18.04 'Bionic Beaver'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:472
msgid "Cdrom with Ubuntu 18.04 'Bionic Beaver'"
msgstr "Ubuntu 18.04 'Bionic Beaver' 的 CD 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:573
msgid "Ubuntu 17.10 'Artful Aardvark'"
msgstr "Ubuntu 17.10 'Artful Aardvark'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:580
msgid "Cdrom with Ubuntu 17.10 'Artful Aardvark'"
msgstr "Ubuntu 17.10 'Artful Aardvark' 的 CD 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:681
msgid "Ubuntu 17.04 'Zesty Zapus'"
msgstr "Ubuntu 17.04 'Zesty Zapus'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:688
msgid "Cdrom with Ubuntu 17.04 'Zesty Zapus'"
msgstr "Ubuntu 17.04 'Zesty Zapus' 的 CD 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:789
msgid "Ubuntu 16.10 'Yakkety Yak'"
msgstr "Ubuntu 16.10 'Yakkety Yak'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:796
msgid "Cdrom with Ubuntu 16.10 'Yakkety Yak'"
msgstr "Ubuntu 16.10 'Yakkety Yak' 的 CD 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:898
msgid "Ubuntu 16.04 LTS 'Xenial Xerus'"
msgstr "Ubuntu 16.04 LTS 'Xenial Xerus'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:905
msgid "Cdrom with Ubuntu 16.04 LTS 'Xenial Xerus'"
msgstr "Ubuntu 16.04 LTS 'Xenial Xerus' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1006
msgid "Ubuntu 15.10 'Wily Werewolf'"
msgstr "Ubuntu 15.10 'Wily Werewolf'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1013
msgid "Cdrom with Ubuntu 15.10 'Wily Werewolf'"
msgstr "Ubuntu 15.10 'Wily Werewolf' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1115
msgid "Ubuntu 15.04 'Vivid Vervet'"
msgstr "Ubuntu 15.04 'Vivid Vervet'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1122
msgid "Cdrom with Ubuntu 15.04 'Vivid Vervet'"
msgstr "Ubuntu 15.04 'Vivid Vervet' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1234
msgid "Ubuntu 14.10 'Utopic Unicorn'"
msgstr "Ubuntu 14.10 'Utopic Unicorn'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1241
msgid "Cdrom with Ubuntu 14.10 'Utopic Unicorn'"
msgstr "Ubuntu 14.10 'Utopic Unicorn' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1353
msgid "Ubuntu 14.04 'Trusty Tahr'"
msgstr "Ubuntu 14.04 'Trusty Tahr'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1360
msgid "Cdrom with Ubuntu 14.04 'Trusty Tahr'"
msgstr "Ubuntu 14.04 'Trusty Tahr' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1472
msgid "Ubuntu 13.10 'Saucy Salamander'"
msgstr "Ubuntu 13.10 'Saucy Salamander'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1479
msgid "Cdrom with Ubuntu 13.10 'Saucy Salamander'"
msgstr "Ubuntu 13.10 'Saucy Salamander' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1591
msgid "Ubuntu 13.04 'Raring Ringtail'"
msgstr "Ubuntu 13.04 'Raring Ringtail'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1598
msgid "Cdrom with Ubuntu 13.04 'Raring Ringtail'"
msgstr "Ubuntu 13.04 'Raring Ringtail' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1710
msgid "Ubuntu 12.10 'Quantal Quetzal'"
msgstr "Ubuntu 12.10 'Quantal Quetzal'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1717
msgid "Cdrom with Ubuntu 12.10 'Quantal Quetzal'"
msgstr "Ubuntu 12.10 'Quantal Quetzal' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1828
msgid "Ubuntu 12.04 'Precise Pangolin'"
msgstr "Ubuntu 12.04 'Precise Pangolin'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1835
msgid "Cdrom with Ubuntu 12.04 'Precise Pangolin'"
msgstr "Ubuntu 12.04 'Precise Pangolin' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1946
msgid "Ubuntu 11.10 'Oneiric Ocelot'"
msgstr "Ubuntu 11.10 'Oneiric Ocelot'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:1953
msgid "Cdrom with Ubuntu 11.10 'Oneiric Ocelot'"
msgstr "Ubuntu 11.10 'Oneiric Ocelot' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2065
msgid "Ubuntu 11.04 'Natty Narwhal'"
msgstr "Ubuntu 11.04 'Natty Narwhal'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2072
msgid "Cdrom with Ubuntu 11.04 'Natty Narwhal'"
msgstr "Ubuntu 11.04 'Natty Narwhal' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2163
msgid "Ubuntu 10.10 'Maverick Meerkat'"
msgstr "Ubuntu 10.10 'Maverick Meerkat'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2183
msgid "Cdrom with Ubuntu 10.10 'Maverick Meerkat'"
msgstr "Ubuntu 10.10 'Maverick Meerkat' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2195
msgid "Canonical Partners"
msgstr "Canonical 合作伙伴"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2197
msgid "Software packaged by Canonical for their partners"
msgstr "Canonical 为合作伙伴打包的软件"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2198
msgid "This software is not part of Ubuntu."
msgstr "此软件不是 Ubuntu 一部分"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2205
msgid "Independent"
msgstr "独立"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2207
msgid "Provided by third-party software developers"
msgstr "由第三方软件开发商提供"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2208
msgid "Software offered by third party developers."
msgstr "由第三方软件开发商提供的软件"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2246
msgid "Ubuntu 10.04 'Lucid Lynx'"
msgstr "Ubuntu 10.04 'Lucid Lynx'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2266
msgid "Cdrom with Ubuntu 10.04 'Lucid Lynx'"
msgstr "Ubuntu 10.04 'Lucid Lynx' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2309
msgid "Ubuntu 9.10 'Karmic Koala'"
msgstr "Ubuntu 9.10 'Karmic Koala'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2329
msgid "Cdrom with Ubuntu 9.10 'Karmic Koala'"
msgstr "Ubuntu 9.10 'Karmic Koala' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2372
msgid "Ubuntu 9.04 'Jaunty Jackalope'"
msgstr "Ubuntu 9.04 'Jaunty Jackalope'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2391
msgid "Cdrom with Ubuntu 9.04 'Jaunty Jackalope'"
msgstr "Ubuntu 9.04 'Jaunty Jackalope' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2434
msgid "Ubuntu 8.10 'Intrepid Ibex'"
msgstr "Ubuntu 8.10 'Intrepid Ibex'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2454
msgid "Cdrom with Ubuntu 8.10 'Intrepid Ibex'"
msgstr "Ubuntu 8.10 ‘Intrepid Ibex’光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2498
msgid "Ubuntu 8.04 'Hardy Heron'"
msgstr "Ubuntu 8.04‘Hardy Heron’"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2518
msgid "Cdrom with Ubuntu 8.04 'Hardy Heron'"
msgstr "Ubuntu 8.04 'Hardy Heron' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2563
msgid "Ubuntu 7.10 'Gutsy Gibbon'"
msgstr "Ubuntu 7.10‘Gutsy Gibbon’"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2582
msgid "Cdrom with Ubuntu 7.10 'Gutsy Gibbon'"
msgstr "Ubuntu 7.10 'Gutsy Gibbon' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2627
msgid "Ubuntu 7.04 'Feisty Fawn'"
msgstr "Ubuntu 7.04 'Feisty Fawn'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2646
msgid "Cdrom with Ubuntu 7.04 'Feisty Fawn'"
msgstr "Ubuntu 7.04 'Feisty Fawn' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2688
msgid "Ubuntu 6.10 'Edgy Eft'"
msgstr "Ubuntu 6.10 'Edgy Eft'"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2693
msgid "Community-maintained"
msgstr "社区维护"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2699
msgid "Restricted software"
msgstr "受限软件"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2707
msgid "Cdrom with Ubuntu 6.10 'Edgy Eft'"
msgstr "Ubuntu 6.10 'Edgy Eft' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2749
msgid "Ubuntu 6.06 LTS 'Dapper Drake'"
msgstr "Ubuntu 6.06 LTS 'Dapper Drake'"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2752
msgid "Canonical-supported free and open-source software"
msgstr "Canonical 支持的免费和开源软件"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2754
msgid "Community-maintained (universe)"
msgstr "社区维护 (universe)"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2755
msgid "Community-maintained free and open-source software"
msgstr "社区维护的免费和开源软件"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2757
msgid "Non-free drivers"
msgstr "非开源或私有驱动"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2758
msgid "Proprietary drivers for devices"
msgstr "设备的专有驱动"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2760
msgid "Restricted software (Multiverse)"
msgstr "受限软件(Multiverse)"

#. CompDescriptionLong
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2761
msgid "Software restricted by copyright or legal issues"
msgstr "有版权和合法性问题的的软件"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2768
msgid "Cdrom with Ubuntu 6.06 LTS 'Dapper Drake'"
msgstr "Ubuntu 6.06 LTS 'Dapper Drake' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2784
msgid "Important security updates"
msgstr "重要安全更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2789 ../data/templates/Debian.info.in:146
msgid "Recommended updates"
msgstr "推荐更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2794
msgid "Pre-released updates"
msgstr "提前释放出的更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2799
msgid "Unsupported updates"
msgstr "不支持的更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2810
msgid "Ubuntu 5.10 'Breezy Badger'"
msgstr "Ubuntu 5.10 'Breezy Badger'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2825
msgid "Cdrom with Ubuntu 5.10 'Breezy Badger'"
msgstr "Ubuntu 5.10 'Breezy Badger' 光盘"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2841
msgid "Ubuntu 5.10 Security Updates"
msgstr "Ubuntu 5.10 安全更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2846
msgid "Ubuntu 5.10 Updates"
msgstr "Ubuntu 5.10 更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2851
msgid "Ubuntu 5.10 Backports"
msgstr "Ubuntu 5.10 移植"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2862
msgid "Ubuntu 5.04 'Hoary Hedgehog'"
msgstr "Ubuntu 5.04 'Hoary Hedgehog'"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2877
msgid "Cdrom with Ubuntu 5.04 'Hoary Hedgehog'"
msgstr "Ubuntu 5.04 'Hoary Hedgehog'光盘"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2880 ../data/templates/Debian.info.in:299
msgid "Officially supported"
msgstr "官方支持"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2893
msgid "Ubuntu 5.04 Security Updates"
msgstr "Ubuntu 5.04 安全更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2898
msgid "Ubuntu 5.04 Updates"
msgstr "Ubuntu 5.10 更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2903
msgid "Ubuntu 5.04 Backports"
msgstr "Ubuntu 5.04 Backports"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2909
msgid "Ubuntu 4.10 'Warty Warthog'"
msgstr "Ubuntu 4.10 'Warty Warthog'"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2915
msgid "Community-maintained (Universe)"
msgstr "社区维护 (Universe)"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2917
msgid "Non-free (Multiverse)"
msgstr "非自由"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2924
msgid "Cdrom with Ubuntu 4.10 'Warty Warthog'"
msgstr "Ubuntu 4.10 'Warty Warthog'光盘"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2927
msgid "No longer officially supported"
msgstr "官方不再支持"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2929
msgid "Restricted copyright"
msgstr "版权受限"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2936
msgid "Ubuntu 4.10 Security Updates"
msgstr "Ubuntu 4.10 安全更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2941
msgid "Ubuntu 4.10 Updates"
msgstr "Ubuntu 4.10 更新"

#. Description
#: ../data/templates/Ubuntu.info.in:2946
msgid "Ubuntu 4.10 Backports"
msgstr "Ubuntu 4.10 Backports"

#. ChangelogURI
#: ../data/templates/Debian.info.in.h:4
#, no-c-format
msgid "http://packages.debian.org/changelogs/pool/%s/%s/%s/%s_%s/changelog"
msgstr "http://packages.debian.org/changelogs/pool/%s/%s/%s/%s_%s/changelog"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:8
msgid "Debian 11 'bullseye'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:38
msgid "Debian 10 'buster'"
msgstr ""

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:68
msgid "Debian 9 'stretch'"
msgstr "Debian 9 'stretch'"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:98
msgid "Debian 8 'jessie'"
msgstr "Debian 8 'jessie'"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:128
msgid "Debian 7 'Wheezy' "
msgstr "Debian 7 'Wheezy' "

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:158
msgid "Debian 6.0 'Squeeze' "
msgstr "Debian 6.0 'Squeeze' "

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:183
msgid "Debian 5.0 'Lenny' "
msgstr "Debian 5.0 'Lenny' "

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:208
msgid "Debian 4.0 'Etch'"
msgstr "Debian 4.0 'Etch'"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:233
msgid "Debian 3.1 'Sarge'"
msgstr "Debian 3.1 \"Sarge\""

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:244
msgid "Proposed updates"
msgstr "建议更新"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:251
msgid "Security updates"
msgstr "安全更新"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:258
msgid "Debian current stable release"
msgstr "当前稳定的 Debian 发布"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:271
msgid "Debian testing"
msgstr "Debian testing"

#. Description
#: ../data/templates/Debian.info.in:297
msgid "Debian 'Sid' (unstable)"
msgstr "Debian \"Sid\" (非稳定)"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Debian.info.in:301
msgid "DFSG-compatible Software with Non-Free Dependencies"
msgstr "带有非自由依赖关系的DFSG兼容软件"

#. CompDescription
#: ../data/templates/Debian.info.in:303
msgid "Non-DFSG-compatible Software"
msgstr "非DFSG兼容软件"

#. TRANSLATORS: %s is a country
#: ../aptsources/distro.py:215 ../aptsources/distro.py:446
#, python-format
msgid "Server for %s"
msgstr "%s 的服务器"

#. More than one server is used. Since we don't handle this case
#. in the user interface we set "custom servers" to true and
#. append a list of all used servers
#: ../aptsources/distro.py:233 ../aptsources/distro.py:239
#: ../aptsources/distro.py:255
msgid "Main server"
msgstr "主服务器"

#: ../aptsources/distro.py:259
msgid "Custom servers"
msgstr "自定义服务器"

#: ../apt/package.py:630
#, python-format
msgid "Missing description for '%s'.Please report."
msgstr ""

#: ../apt/package.py:638
#, python-format
msgid "Invalid unicode in description for '%s' (%s). Please report."
msgstr "无效的 unicode 在 '%s' (%s) 的描述中。 请汇报。"

#: ../apt/package.py:1274 ../apt/package.py:1286 ../apt/package.py:1395
#: ../apt/package.py:1409
msgid "The list of changes is not available"
msgstr "变动列表尚不可用。"

#: ../apt/package.py:1402
#, python-format
msgid ""
"The list of changes is not available yet.\n"
"\n"
"Please use http://launchpad.net/ubuntu/+source/%s/%s/+changelog\n"
"until the changes become available or try again later."
msgstr ""
"该表列出的改变尚不可行。\n"
"\n"
"请使用http://launchpad.net/ubuntu/+source/%s/%s/+changelog\n"
"直至这些选项可用或者稍后再试。"

#: ../apt/package.py:1415
msgid ""
"Failed to download the list of changes. \n"
"Please check your Internet connection."
msgstr ""
"无法下载更新列表。 \n"
"请检查您的网络连接。"

#: ../apt/debfile.py:109
#, python-format
msgid "List of files for '%s' could not be read"
msgstr "无法读取“%s”的列表"

#: ../apt/debfile.py:122
#, python-format
msgid "List of control files for '%s' could not be read"
msgstr "无法读取 %s  的控制文件列表"

#: ../apt/debfile.py:254
#, python-format
msgid "Dependency is not satisfiable: %s\n"
msgstr "依赖关系不满足： %s\n"

#: ../apt/debfile.py:280
#, python-format
msgid "Conflicts with the installed package '%s'"
msgstr "与已安装的软件包 '%s' 冲突"

#: ../apt/debfile.py:440
#, python-format
msgid ""
"Breaks existing package '%(pkgname)s' dependency %(depname)s "
"(%(deprelation)s %(depversion)s)"
msgstr ""
"破坏现有软件包 '%(pkgname)s' 的依赖 %(depname)s (%(deprelation)s %(depversion)s)"

#: ../apt/debfile.py:467
#, python-format
msgid ""
"Breaks existing package '%(pkgname)s' conflict: %(targetpkg)s (%(comptype)s "
"%(targetver)s)"
msgstr ""
"破坏现有软件包 '%(pkgname)s' 对 %(targetpkg)s (%(comptype)s %(targetver)s) 的冲突关系"

#: ../apt/debfile.py:481
#, python-format
msgid ""
"Breaks existing package '%(pkgname)s' that conflict: '%(targetpkg)s'. But "
"the '%(debfile)s' provides it via: '%(provides)s'"
msgstr ""
"破坏现有软件包 '%(pkgname)s' 和 '%(targetpkg)s' 的冲突关系。但是 '%(debfile)s' 通过 "
"'%(provides)s' 提供了它"

#: ../apt/debfile.py:540
msgid "No Architecture field in the package"
msgstr "软件包中没有 架构 字段信息"

#: ../apt/debfile.py:550
#, python-format
msgid ""
"Wrong architecture '%s' -- Run dpkg --add-architecture to add it and update "
"afterwards"
msgstr "错误的架构 '%s' -- 运行 dpkg --add-architecture 添加该架构后再更新"

#: ../apt/debfile.py:561
msgid "A later version is already installed"
msgstr "已经安装了较新的版本"

#: ../apt/debfile.py:586
msgid "Failed to satisfy all dependencies (broken cache)"
msgstr "无法满足所有的依赖关系（缓存损坏）"

#: ../apt/debfile.py:617
#, python-format
msgid "Cannot install '%s'"
msgstr "无法安装 '%s'"

#: ../apt/debfile.py:699
msgid ""
"Automatically decompressed:\n"
"\n"
msgstr ""
"自动解压：\n"
"\n"

#: ../apt/debfile.py:705
msgid "Automatically converted to printable ascii:\n"
msgstr "自动转换为可打印的 ascii：\n"

#: ../apt/debfile.py:816
#, python-format
msgid "Install Build-Dependencies for source package '%s' that builds %s\n"
msgstr "为源软件包 '%s' 编译 %s 安装编译依赖\n"

#: ../apt/debfile.py:831
msgid "An essential package would be removed"
msgstr "一个基本软件包将被移除"

#: ../apt/progress/text.py:111
#, python-format
msgid "%c%s... Done"
msgstr "%c%s... 完成"

#: ../apt/progress/text.py:154
msgid "Hit "
msgstr "命中 "

#: ../apt/progress/text.py:164
msgid "Ign "
msgstr "忽略 "

#: ../apt/progress/text.py:166
msgid "Err "
msgstr "错误 "

#: ../apt/progress/text.py:178
msgid "Get:"
msgstr "获取："

#: ../apt/progress/text.py:245
msgid " [Working]"
msgstr " [执行中]"

#: ../apt/progress/text.py:257
#, python-format
msgid ""
"Media change: please insert the disc labeled\n"
" '%s'\n"
"in the drive '%s' and press enter\n"
msgstr ""
"更换介质：请把标有\n"
"“%s”\n"
"的盘片插入驱动器“%s”再按回车键\n"

#. Trick for getting a translation from apt
#: ../apt/progress/text.py:267
#, python-format
msgid "Fetched %sB in %s (%sB/s)\n"
msgstr "已下载 %sB / %s (%sB/s)\n"

#: ../apt/progress/text.py:284
msgid "Please provide a name for this Disc, such as 'Debian 2.1r1 Disk 1'"
msgstr "请给这张盘起个名字，例如 “Debian 2.1r1 Disk 1”"

#: ../apt/progress/text.py:302
msgid "Please insert a Disc in the drive and press enter"
msgstr "请把盘片插入驱动器再按回车键"
